我如果成為生化武器一定會發動傳染病功勢

戴口罩就唔中啦咩？你唔食嘢可能救到你

全球無一個係無辜嘅！

人人有肺炎，永不落空